{
  "id_query": "22655628",
  "total": 18759,
  "total_current": 200,
  "max_score": 42.88686,
  "origin_question": "Hiện tại mình đang mua trả góp j7+ giờ muôn đổi ip6 được không ạ",
  "hits": [
    {
      "score": 25.129625,
      "id": "22178802",
      "field_search": "question",
      "question": "Hiện tại mình đang mua trả góp 1 điện thoại samsung được 1 tháng, nhưng giờ mình muốn đổi sang iphone được không add?",
      "answer": "Chào chị !  Trường hợp này chị vẫn có thể đổi sang sản phẩm khác tiếp tục góp nếu chị đang góp lãi suất thường, điều kiện cần là chị giữ nguyên nợ vay trên hợp đồng, thay đổi mức trả trước nếu giá sản phẩm thay đổi và chịu phí giữ máy do Thegioididong.com đưa ra chị nha. Chị vui lòng mang đầy đủ bộ sản phẩm ra siêu thị để bên em hướng dẫn chi tiết hơn cho chị nhé. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 23.924461,
      "id": "24102295",
      "field_search": "question",
      "question": "Hiện mình đang trả gop j7+ mà muốn đổi sang ip6 thì sao ạ..máy sài được 2th",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh tham gia trả góp gói có lãi suất thì anh cần giữ nguyên khoản vay trên hợp đồng cũ, giá sản phẩm mới phải cao hơn khoản vay và anh phải chịu phí giữ máy anh nhé. Còn giá thì anh vui lòng ra siêu thị để nhân viên hỗ trợ chính xác.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 22.567827,
      "id": "28929510",
      "field_search": "question",
      "question": "Hiện tại mình đang trả góp được 9/18 tháng, vậy giờ mình muốn mua điện thoại trả góp nữa được không admin. Xin cảm ơn.",
      "answer": "Chào anh, Anh hoàn toàn có thể tham gia trả góp thêm được nha anh. Tuy nhiên anh nên chọn tham gia công ty tài chính khác để tỷ lệ duyệt hồ sơ cao hơn nha anh. Không biết anh đang tham gia công ty nào ạ. Mong phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.858952,
      "id": "26404271",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đang trả góp 0% j7 pro dc 2 tháng giờ muốn đổi sang ip6 này ghủ tục ntn",
      "answer": "Chào chị, Với trườngb hợp này mình vui lòng liên hệ công ty tài chính để được hỗ trợ thanh lý hợp đồng chị nha. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 19.662867,
      "id": "19401645",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình vừa mua sam sung j7 prime giờ muốn đổi sang ip6 trả góp mình có sổ hộ khẩu+ cmt thì có được ko. Và mua j7 prime mình có được tặng phiếu mua hàng 500k thì khi mình đổi sang ip6 thì tính phí trả lại ntn bạn",
      "answer": "Chào anh ĐạtAnh mua máy mới tại Thegioididong.com còn thời hạn 12 tháng thì bên em có thu lại cho anh ạ. Anh bị trừ 20% giá máy trên hóa đơn, cho tháng đầu tiên các tháng tiếp theo mỗi tháng trừ thêm 5% ạ. Anh vui lòng đem máy và bộ sản phẩm chuẩn cùng quà khuyến mãi(nếu có) để nhân viên tính giá chính xác cho anh và hỗ trợ anh đổi sang mua trả góp iphone 6 nhé. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 19.38797,
      "id": "18696746",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi là hiện tại mình đang trả góp xe mày,giờ mình mún mua dt ip6 có dc k z,mình có đủ khả năng chi trả",
      "answer": "Chào anhAnh đang mua trả góp thì vẫn mua trả góp tiếp được nữa ạ, anh nên chọn công ty tài chính khác công ty anh đang trả góp ạ. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.281412,
      "id": "17991925",
      "field_search": "question",
      "question": "mình đang định đổi j7 prime của mình và trả góp iphone 6 32g, vậy có được ko ?",
      "answer": "Chào anh KiênAnh mua trả góp máy mới tại Thegioididong.com gói có lãi suất thì có thể đổi sang máy khác ạ, anh có thể giữ nguyên nợ vay, chịu phí đổi trả và bù tiền( nếu có) ạ. Tuy nhiên đây chỉ là giá tham khảo, anh vui lòng đem máy và bộ sản phẩm chuẩn cùng quà khuyến mãi(nếu có) để nhân viên tính giá chính xác cho anh và hỗ trợ anh đổi máy nhé. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 19.27284,
      "id": "21168344",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho mình hỏi với  mình đã tưng mua trả góp điện thoại tại tgdd và hiện giờ vẫn đang trả góp vì chưa hết thời gian hợp đồng. mà bây giờ mình muốn mua trả góp thêm 1sp nữa có được không vậy?",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh có thể mua trả góp thêm sản phẩm khác được nha anh, tuy nhiên anh nên chọn công ty tài chính khác sẽ có tỉ lệ duyệt hồ sơ cao ạ. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.074675,
      "id": "28949697",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mua con j7 pro ngày 13/01/2018 tại tgdđ giờ muốn đổi qua ip6 có được không ? Được thì phải bù thêm bao nhiêu ạ ?",
      "answer": "Chào anh, Anh vui lòng cho em biết giá sản phẩm lúc anh mua ạ , bên em sẽ kiểm tra giúp anh nha . Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 18.877539,
      "id": "27559185",
      "field_search": "question",
      "question": "mình đang trả góp. hiện tại đã trả được 7 tháng rồi còn 5 tháng nữa thì có đc mua trả góp tiếp ko ạ",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này thì vẫn được chị nha. Nhưng chị nên mua trả góp với 1 công ty tài chính khác để có tỷ lệ duyệt hồ sơ cao hơn đó ạ. Nếu ưng ý thì chị có thể cho em thông tin về công ty tài chính mà chị đang mua trả góp, số giấy tờ chị hiện có, số tiền chị có thể trả trước và số tháng chị muốn góp để bên em có thể tư vấn cho chị một gói trả góp phù hợp chị nhé.Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.577888,
      "id": "20063208",
      "field_search": "question",
      "question": "Hiện tại e đang vay bên FE Credit vậy e có được trả góp cái này không ạ",
      "answer": "Chào chị, Chị có thể mua góp sản phẩm này với công ty HomeCredit chị nha . Nếu chị mua trả góp sản phẩm thì chị cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn chị nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.345537,
      "id": "20156508",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho e hỏi hiện tại e đang góp bên ngân hàng khác!giờ e muốn góp tiếp thì có được không ạ",
      "answer": "Chào anh !  Trường hợp này anh vẫn có thể trả góp thêm 1 sản phẩm nữa nhưng anh cần chọn công ty tài chính khác để có tỉ lệ duyệt hồ sơ cao hơn anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.331362,
      "id": "22666682",
      "field_search": "question",
      "question": "mình đang xài sam sung j7 giờ muốn đổi lấy ip6 32gb này thì bù bao nhiêu tiền ạ",
      "answer": "Chào anh Khoa, Nếu anh mua siêu thị mới tại Thegioididong.com và còn bảo hành bên em sẽ hỗ trợ đổi trả anh vui lòng cho bên em ngày và giá mua sản phẩm để bên em hỗ trợ giúp anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.174133,
      "id": "21182521",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào ad. Hiện tại e đang là lính nghĩa vụ. Có mua trả góp dc không ạ .",
      "answer": "Chào anh Sang,Nếu anh đủ 20 tuổi trở lên và có các giấy tờ cơ bản như CMND, hộ khẩu/GPLX và có thể ra siêu thị Thegioididong.com được thì có thể mua trả góp anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.033424,
      "id": "26649609",
      "field_search": "question",
      "question": "M mới mua máy samsung j7+ được 1 tháng h e muốn đổi sang iphone 6 thì bao nhiêu ạ. E đang trả góp j7+",
      "answer": "Chào anh,Anh cho em xin thêm thông tin là mình mua trả góp sản phẩm lãi suất bao nhiêu để bên em hỗ trợ mình tốt hơn ạ!Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.88954,
      "id": "26628036",
      "field_search": "question",
      "question": "Em có j7prime mua được hơn năm tại thế giới di động. Em muôn đổi sang ip6 32gb thì phải bù bn ạ",
      "answer": "Chào anh Sơn,Dạ trường hợp sản phẩm của anh được mua hơn 1 năm bên em không thể hỗ trợ anh hoàn lại sản phẩm được, mong anh thông cảm. Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.831953,
      "id": "27870347",
      "field_search": "question",
      "question": "E đang mua trả góp j7+, e trả trước 2.187.000 góp 6 tháng mỗi tháng góp 888.000 góp được 2 tháng rồi.e muốn đổi sang iphone 6 32g được không ạ?tư vấn giúp e với ạ",
      "answer": "Chào chị, chị mua trả góp máy mới tại Thegioididong.com gói có lãi suất thì khi đổi máy khác chị giữ nguyên nợ vay, chịu phí đổi trả và bù tiền(nếu có) a. Chị vui lòng đem máy và bộ sản phẩm chuẩn cùng quà khuyến mãi(nếu có) đến trực tiếp siêu thị để nhân viên tính giá chính xác cho chị và hỗ trợ chị đổi máy nhé. Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.776686,
      "id": "23362308",
      "field_search": "question",
      "question": "Em có mua trả góp ip5s 12gb cách đây 4 tháng... giờ e muốn đổi lên ip6 thì có được k ạ... nếu được thì mình được trả góp tiếp tục không hay s ạ",
      "answer": "Chào chị Hậu,Trường hợp này chị có thể thông tin Iphone 5S 16GB chị mua trả góp là máy mới hay máy đổi trả ạ. Nếu là máy mới và mua có lãi xuất 0% không ạ, chị thông tin rõ hơn để em có thể hỗ trợ cho chị nhé.Mong nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.553005,
      "id": "28049252",
      "field_search": "question",
      "question": "Em đang sử dụng J7 prime giờ muốn đổi qua ip6 phải bù thêm bao nhiêu ạ?",
      "answer": "Chào chị, Chị có thể thông tin giá sản phẩm lúc mua và thời gian mua sản phẩm giúp em được không ạ? Để bên em có thể hỗ trợ chị nha. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.551142,
      "id": "22326506",
      "field_search": "question",
      "question": "Ở tgdd hiện tại có bán trả góp 0% ip6 đúng không ạ",
      "answer": "Chào anh Phú,Hiện bên em có hỗ trợ góp điện thoại iPhone 6 32GB anh nha! Anh có nhu cầu mua góp máy thì cho em số điện thoại tại đây nhé anh! Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.460333,
      "id": "25699773",
      "field_search": "question",
      "question": "E mới mua j7 plus trả góp được 1 tháng giờ em muốn đổi sang IP 6 có đc k ạ",
      "answer": "Chào chị.Nếu chị mua mới sản phẩm tại Thegioididong.com trong vòng 1 tháng thì bên em hỗ trợ thu  lại sản phẩm và chị sẽ chịu phí giữ máy chị nhé, chị vui lòng cho em biết ngày mua và giá mua cụ thể để bên em hỗ trợ chị nhé.  Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.44096,
      "id": "23346240",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi hiện tại e đang là sv nhưng em chưa có bằng lái xe có thể mua trả góp được không ạ",
      "answer": "Chào anh !  Nếu anh là sinh viên đủ 20 tuổi, không có bằng lái thì anh có thể dùng CMND - Hộ Khẩu để tham gia trả góp nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.394094,
      "id": "18523402",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đang mua ttar góp a5 2017 tại cửa hàng . Bh muốn đổi sang ip có được k ạ",
      "answer": "Chào chị Thanh,Trường hợp này thì chị cần thanh lý hợp đồn với bên công ty tài chính sau đó thì chị có thể mang sản phẩm đến siêu thị Thegioididong.com để các nhân viên bên em hỗ trợ tính phí đổi trả và đổi sang sản phẩm mới cho chị nhé.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.328405,
      "id": "27479759",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua j7 còn 3 th bao hanh đổi ip6 đc không",
      "answer": "Chào anh Dạ được anh nhé. Bên em sẽ hỗ trợ thu/đổi với máy J7 mua mới bên em, còn bảo hành,tình trạng máy bình thường(không rơi vỡ,hư hỏng...)máy đang không trả góp. Nếu sản phẩm của anh đủ điều kiện thì cho em xin ngày mua và giá mua chính xác để tính giá thu/đổi lại iPhone 6 được không ạ?  Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.110165,
      "id": "27158253",
      "field_search": "question",
      "question": "ip6 hiện tại có được giảm giá gì không ạ",
      "answer": "Chào anh,Hiện Điện thoại iPhone 6 32GB không có khuyến mãi giảm giá ạ. Nhưng anh có thể tham khảo chương trình ngày của mẹ, anh nhập số điện thoại vào banner và lấy mã giảm giá nhé.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.08497,
      "id": "25868630",
      "field_search": "question",
      "question": "Minh có mua đt trả góp và hiện giờ vẫn đang trả góp giờ muốn mua 1 chiếc đt trả góp nữa có đc k ạ",
      "answer": "Chào chị,Hiện giờ chị có thể tiếp tục trả góp Điện thoại khác vẫn được nha. Tuy nhiên chị nên chọn trả góp với Công ty tài chính khác thì tỷ lệ duyệt hồ sơ sẽ cao hơn nhé. Không biết hiện tại chị đang trả góp với Công ty tài chính nào ạMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.064384,
      "id": "27943474",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn mua ip trả góp mà hiện gio mình đang trả góp 1 cái điện thoại khác . v mình có thể mua ip trả góp nữa được k ạ",
      "answer": "Chào chịTrường hợp của chị nên trả góp với công ty tài chính khác để khả năng duyệt hồ sơ cao hơn chị nhé. chị cho em xin thông tin là chị đang góp với công ty tài chính nào vậy ạ? Hiện chị đã góp được bao nhiêu tháng vậy ạ? Mong nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.99508,
      "id": "24548673",
      "field_search": "question",
      "question": "em đang dùng galaxy j7 em có thể đổi iphone 6 32gb được không ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh mua máy mới tại Thegioididong.com còn thời hạn 12 tháng thì bên em có hoàn lại tiền cho anh ạ. Anh bị trừ 20% giá máy trên hóa đơn, cho tháng đầu tiên các tháng tiếp theo mỗi tháng trừ thêm 5% ạ. Anh vui lòng đem máy và bộ sản phẩm chuẩn cùng quà khuyến mãi(nếu có) ra siêu thị để nhân viên tính giá chính xác cho anh và hỗ trợ anh đổi máy nhé. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.988972,
      "id": "18643671",
      "field_search": "question",
      "question": "Hiện tại mình đang dùng a5 2017 mua tại tgdd muốn đổi sang dòng máy này thì thủ tục như nào ạ",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này thì anh mua mới sản phẩm tại Thegioididong.com thì bên em sẽ hit thu lại để giúp anh đổi sang sản phẩm khác anh nhé. Anh vui lòng cho em biết chính xác ngày mua và giá mua máy của anh để em có thể tính phí đổi trả chính xác hơn giúp anh ạ. Hoặc anh có thể mang máy ra siêu thị Thegioididong.com để bên em hỗ trợ đổi trả cho anh. Khi đổi trả, anh cần mang theo bộ sản phẩm chuẩn và quà khuyến mãi(nếu có) để tránh bị trừ thêm phí anh nhé. Mong nhận hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.976423,
      "id": "22184046",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào Ad. Cho mình hỏi bây giờ mình muốn mua trả góp 0đ với sp này thì có được ko nhỉ? Hiện tại về giấy tờ pháp lý thì mình đủ điều kiện. Vấn đề là hiện tại tiền mặt mình ko có nên mình muốn được trao đổi thông tin trả góp 0đ. Mong nhận được phản hồi từ Ad.",
      "answer": "Chào anh.Với sản phẩm  iPhone 6 32GB  hiện có công ty tài chính hỗ trợ anh mua trả góp trả trước 0đ anh nhé, anh có thể tham khảo gói lãi suất 2,2% của công ty tài chính FE Credit , trả trước 0đ và góp mỗi tháng khoảng 1.798.000₫ trong 6 tháng, giấy tờ yêu cầu là CMND, Hộ khẩu và hóa đơn điện ạ, nếu anh quan tâm đến gói lãi suất này anh vui lòng cho em xin số điện thoại bên em sẽ tư vấn cụ thể và làm hồ sơ online giúp anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.93997,
      "id": "18456193",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đang trả góp giờ mua trả góp nữa dk k",
      "answer": "Chào anh,Anh vẫn có thể tham gia trả góp được nữa tỷ lệ duyệt hồ sơ sẽ phụ thuộc vào công ty tài chính và để tỷ lệ duyệt hồ sơ cao hơn anh nên làm với công ty tài chính khác sẽ tốt hơn. Nếu được anh có thể cho em biết công ty tài chính anh đang góp cùng với tuổi và những giấy tờ mà anh có (CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện,...) để em tư vấn gói lãi suất phù hợp nhất với anh nha.  Mong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.92438,
      "id": "20681395",
      "field_search": "question",
      "question": "Hộ khẩu ở Tuyên Quang, CMTND do CATQ cấp, GPLX ở Đak Lak cấp. Hiện tại đang công tác tại Đak Lak. Mình có mua trả góp sản phẩm này được không?",
      "answer": "Chào anh,Với CMND ( bản gốc, chính chủ ), Hộ khẩu ( có tên anh ), không cần Bằng lái xe là anh có thể trả góp sản phẩm này được rồi nha. Anh sẽ trả trước 1.798.000₫ (20%), mỗi tháng là 966.000₫ (góp 12 tháng), lãi suất 3-5.5% của FECredit. Nếu anh quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ online nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.788052,
      "id": "27487772",
      "field_search": "question",
      "question": "E đang sài oppo neo9 giờ mún đổi iPhone6 trả góp được HK ạk",
      "answer": "Chào anh,Anh mua máy mới tại Thegioididong.com còn thời hạn 12 tháng không bị lỗi thì bên em có hoàn lại tiền cho anh ạ. Anh bị trừ 20% giá máy trên hóa đơn, cho tháng đầu tiên các tháng tiếp theo mỗi tháng trừ thêm 5% ạ. Sau đó anh bù tiền (nếu có) đổi sang mua trả góp máy khác ạ.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.736792,
      "id": "22820899",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi. Mình mới mua trả góp máy Sony. Bây giờ muốn đổi sang aiphon 632g có được không",
      "answer": "Chào anh, Anh vui lòng cho em biết anh góp sản phẩm sony nào và gói lãi suất nào ạ , anh phản hồi lại bên em sẽ hỗ trợ giúp anh nhé . Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.63468,
      "id": "17791405",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho mình hỏi: mình mới mua ip6 32Gb đã qua sử dụng tại tgdd. Bây giờ mình muốn đổi sang dòng máy khác được không?",
      "answer": "Chào anh!Rất tiếc nếu anh từng mua ip6 32Gb đã qua sử dụng tại thegioididong.com thì hiện bên em không hỗ trợ đổi qua máy khác và cũng không hỗ trợ thu lại luôn ạ. Mong anh thông cảm anh nhé!Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.629345,
      "id": "19586538",
      "field_search": "question",
      "question": "Bây giờ mình muốn mua trả góp Iphone 6 nhưng hiện tại CMND đã hết hạn vậy có thể thay bằng giấy tờ khác được không vậy?",
      "answer": "Chào chị !  Trường hợp CMND không hỗ trợ thay bằng giấy tờ khác chị nha. Chị vui lòng làm lại CMND mới để được hỗ trợ trả góp nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.406097,
      "id": "26078392",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em đang trả góp samsung j7 pro, em muốn mua trả góp máy iphone nữa cho người thân em có được không ạ",
      "answer": "Chào anh Huy,Trường hợp này anh có thể mua trả góp tiếp nhưng chọn công ty tài chính khác với công ty tài chính anh đang mua trả góp để làm hồ sơ anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.362717,
      "id": "22753618",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đang mua trả góp Sony xa 1plus. Giờ muốn đổi máy iPhone 6. Phải ntn nhỉ",
      "answer": "Chào anh !  Trường hợp này anh vẫn có thể đổi sang sản phẩm khác tiếp tục góp nếu đang góp gói có lãi, điều kiện cần là anh giữ nguyên nợ vay trên hợp đồng, thay đổi mức trả trước nếu giá sản phẩm thay đổi và chịu phí giữ máy do Thegioididong.com đưa ra anh nha. Anh vui lòng mang đầy đủ bộ sản phẩm ra siêu thị để bên em hướng dẫn chi tiết hơn cho anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.356812,
      "id": "27222724",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình hiện tại đang mua xe bên HOME CREDIT , và vay tiền bên FE CREDIT số tiền là 10 triệu  ? nhưng mình muốn mua thêm iPhone trả góp có được không ạ ? Mình sẽ trả trước khoảng 2 triệu 3 trăm ạ ? Vui lòng trả lời ạ",
      "answer": "Chào chị, Chị vẫn mua góp với công ty HomeCredit hay FECredit được ạ nhưng tỉ lệ duyệt hồ sơ không cao chị nha . Nếu chị mua trả góp sản phẩm thì chị cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn chị nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.336823,
      "id": "17803405",
      "field_search": "question",
      "question": "Giờ em đang góp cái sony 7490k giờ em muốn đổi qua góp iPhone 6 được không ạ vậy thủ tục như thê nào",
      "answer": "Chào anh,Dạ với trường hợp này thì anh hãy cho em thêm thông tin là anh đang góp máy với gói lãi suất nào để em hỗ trợ thông tin được tốt hơn cho mình anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.319403,
      "id": "23167056",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho mình hỏi. hiện mình đang trả góp bên FE credit, giờ muốn trả góp bên home credit hoặc FE đc ko ạ.",
      "answer": "Chào anh Thế,Anh đang mua trả góp thì vẫn mua trả góp tiếp được nữa ạ, anh nên chọn công ty tài chính khác công ty anh đang trả góp ạ. Anh vui lòng cung cấp thông tin về số tiền anh có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.253391,
      "id": "21091514",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua iphone 5s và đang trả góp. Mình nuốn đổi thành iphone 6 32gb thì có mất phí ko và có trả góp được không?",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh tham gia trả góp gói có lãi suất thì anh cần giữ nguyên khoản vay trên hợp đồng cũ, giá sản phẩm mới phải cao hơn khoản vay và anh phải chịu phí giữ máy anh nhé. Còn giá thì anh vui lòng ra siêu thị để nhân viên hỗ trợ chính xác.Chia sẻ cùng anh. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.160168,
      "id": "27051687",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho mình hỏi. Mình muốn đổi j7 pro qua iphone 6 được kh mình mua j7 pro trả góp kh đưa trước nhưng mình góp đc 2 tháng rồi mình đổi qua iphone 6 có bù tiền thêm gì kh ạ.",
      "answer": "Chào bạn, Dạ hiện tại với trường hợp này mình vui lòng liên hệ công ty tài chính để được hỗ trợ chi tiết về thanh lý hợp đồng bạn nhé. Sau khi thanh lý xong bên mình sẽ hỗ trợ thu lại máy bạn ạ. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.12901,
      "id": "23290127",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi, e mua trả góp j7+ giờ muốn đổi qua iphone6 thì bù bao nhiêu ạ?",
      "answer": "Chào anh,Anh vui lòng cung cấp giúp em ngày và giá anh mua sản phẩm trên cụ thể hơn để em hỗ trợ anh được tốt hơn nha.Sớm nhận được hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.069515,
      "id": "17749333",
      "field_search": "question",
      "question": "Có cmdd và bằng lái xe trả góp đc kg adm..tại đang trả góp j7 chưa hết",
      "answer": "Chào anh !  Trường hợp với giấy tờ anh hiện có thì anh vẫn có thể tham gia tra góp anh nhé. Không biết hiện anh đang góp Galaxy J7 với công ty tài chính nào ạ ?Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.057722,
      "id": "21132685",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi cái này.... hiện tại e đang trả góp 1sp của tgdd bây giờ e mún mua trả góp 1 sp khác đc k ak???",
      "answer": "Chào anh,Anh đang trả góp 1 sản phẩm thì bây giờ anh có thể trả góp thêm sản phẩm khác được nha. Anh nên chọn trả góp với Công ty tài chính khác thì tỷ lệ duyệt hồ sơ sẽ cao hơn nhé. Anh hãy cung cấp tên Công ty tài chính anh đang trả góp, các giấy tờ anh đang có, số tiền anh muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.044146,
      "id": "21679834",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đang trả góp có được mua thêm sản phẩm nữa không",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này anh vẫn có thể tham gia mua trả góp tiếp được anh nha , nhưng anh nên tham gia mua trả góp với công ty tài chính khác công ty anh đang tham gia để tỉ lệ duyệt hồ sơ được cao hơn anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.981158,
      "id": "17914571",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi tí mình muốn mua máy trả góp ở lào cai nhưng hiện tại thì mình đang làm ở quảng ninh thì có được đóng tiền trả góp ở quảng ninh ko",
      "answer": "Chào anh! Anh có thể trả góp tại bất cứ cửa hàng Thegioididong.com nào trên cả nước anh nhé. Nếu  anh cần hỗ trợ gì thêm, mong mình phản hồi để em hỗ trợ anh tốt hơn. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.958215,
      "id": "18704425",
      "field_search": "question",
      "question": "Em đang samsung j7 prime em muốn đổi iphone. Máy em trả góp đx hai tháng ạ",
      "answer": "Chào chị, Nếu chị đang tham gia trả góp mà muốn đổi sang sản phẩm khác thì vẫn được chị nha nhưng với điều kiện khỏan vay trên hợp đồng không thay đổi ( giá sản phẩm được đổi phải lớn hơn hoặc bằng khoản vay trên hợp đồn của sản phẩm được đổi) và mức phí đổi trả chị nhéThông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.905184,
      "id": "28520645",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em đang góp cái samsung A7 2017 còn 2 tháng nữa hết bây giờ đổi trả lại máy qua góp ip6 này được ko ạ",
      "answer": "Chào anh Dạ, anh ơi, anh mua trả góp lãi suất 0% hay lãi suất thường để em hỗ trợ kiểm tra giúp mình ạ! Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.890453,
      "id": "21789806",
      "field_search": "question",
      "question": "E đang là sinh Viên năm nhất 18tuổi muốn mua trả góp ip6 có được không ạ",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc hiện tại anh vẫn chưa đủ tuổi để được hỗ trợ trả góp anh nhé. Trường hợp này thì anh có thể nhờ người thân có tuổi là từ 20-60 tuổi để được hỗ trợ đứng tên trả góp giúp anh nhé.  Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.886716,
      "id": "17493800",
      "field_search": "question",
      "question": "Đang trả góp của fecredit thì có mua trả góp sp này được không ạ?",
      "answer": "Chào chị, Dạ mình có thể góp với Home Credit anh nhé, còn với Fe thì mình cần phải góp xong mới góp tiếp được ạ.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.885754,
      "id": "23519850",
      "field_search": "question",
      "question": "Đang góp j7 pro muốn đổi sang ip6 lãi 0% ntn? Qtv tu vấn giá cả dùm. ?",
      "answer": "Chào anh,Dạ trường hợp này thì anh vui lòng ra siêu thị bên em thanh lý hết hợp đồng trả góp sản phẩm J7 pro rồi số tiền còn lại anh mua trả góp sản phẩm iPhone 6 với gói lãi suất 0% anh nhé, Anh vui lòng cho biết thời gian mua sản phẩm(gồm có ngày tháng) và giá khi mua sản phẩm rồi sau đó bên em tính giúp anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.88198,
      "id": "30859389",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi mới mua samsung glaxy cách đây gần 4tieng mà e thấy có hiện tượng dính màn hình,lướt k mượt,mai e ra đổi lại ip6 dc ko ạ?máy này hiện tại e đang trả góp ạ",
      "answer": "Chào chịKhông biết chị đang góp sản phẩm mới hay cũ và lãi suất 0% hay có lãi suất vậy chị .Mong nhận phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.873175,
      "id": "27871958",
      "field_search": "question",
      "question": "em có mua trả góp dt được 2 tháng máy mới bây giờ em muốn đổi lấy ip6 32gb máy đổi trả thì như thế nào ạ",
      "answer": "Chào anh !  Anh vui lòng cho em xin thông tin hiện anh đang tham gia với gói lãi suất 0% hay gói lãi suất thường ạ?Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.787219,
      "id": "28883272",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình có được đổi điện thoại vivo y55 đang sử dụng để mua iPhone rồi trả góp đc k ạ",
      "answer": "Chào chị, Dạ nếu chị mua sản phẩm mới bên em, còn bảo hành và không có lỗi người dùng, bên em có thể hỗ trợ thu lại sản phẩm chị nha. Chị có thể thông tin cụ thể ngày mua chính xác và giá máy khi mua để em tính giá giúp chị ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.756276,
      "id": "21705840",
      "field_search": "question",
      "question": "Em đnag góp mua J7 Pro chưa được 1 tháng giờ em muốn đổi qua iphone 6 32G làm sao ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ nếu sản phẩm của anh được mua mới tại siêu thị Thegioididong.com và đủ điều kiện bảo hành theo qui định của hãng hành bên em sẽ hỗ trợ hoàn lại với mức phí 80%, tuy nhiên đây chỉ là thông tin tham khảo. Anh có thể cho em xin thông tin giá trên hóa đơn của sản phẩm để em thông tin giá đổi trả cho anh luôn nha.Mong nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.6976385,
      "id": "19735883",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi bây h mình trả ĐT mình đang trả góp lại có được không ạ,",
      "answer": "Chào anh,Nếu như anh đang tham gia trả góp thì anh vui lòng thanh lý xong hợp đồng, sau đó bên em sẽ hỗ trợ thu lại.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.667494,
      "id": "20064359",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi mua hàng đổi trả có được trả góp không ạ",
      "answer": "Chào chị, Với sản phẩm đổi trả có giá từ 1 triệu 200 trở lên có hỗ trợ mua góp chị nha , chị vui lòng cho em biết sản phẩm chị quan tâm và khu vực bên em sẽ kiểm tra giúp chị nhé . Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.647001,
      "id": "29807242",
      "field_search": "question",
      "question": "E đang trả góp máy oppo f7 còn 2 tháng nữa giờ e muốn đổi sang ip6 có đc k ạ",
      "answer": "Chào anh, Anh vui lòng cho em biết anh góp gói lãi suất nào ạ, anh phản hồi lại bên em sẽ hỗ trợ giúp anh nha.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.597548,
      "id": "27302044",
      "field_search": "question",
      "question": "Minh muôn mua trả góp kg lãi",
      "answer": "Chào chị,Xin lỗi vì để chị chờ lâu ạ.Dạ. Nếu chị đủ 20-60 tuổi thì chị mới có thể tham gia mua trả góp được chị nhé. Mời chị tham khảo gói trả trước 2.247.000₫(30%) và góp 911.500₫(góp 6 tháng) với lãi suất 0% của FE CREDIT chị nhé (cần CMND Hộ khẩu hoặc CMND Bằng lái xe ạ). Nếu chị đồng ý với gói trả góp này vui lòng chị cho em xin số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ giúp chị nhé !!Mong sớm nhận phản hồi từ chị ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.597204,
      "id": "20413200",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đang trả góp j7pri o tgdd.nay muốn mua trả góp 0dong iphone 6 nay được không shop.",
      "answer": "Chào anhVới gói trả trước 0đ(0%), lãi suất 2,2% của FeCredit thì anh cần đầy đủ CMND , Hộ Khẩu và Hóa đơn điện là tham gia được ạ. Nếu anh hài lòng với gói lãi suất trên, vui lòng để lại họ tên và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ trả góp online cho anh.    Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.559101,
      "id": "17968183",
      "field_search": "question",
      "question": "Hiện em đang xài A7 2016 lúc mua giá 9.990.000 ngày 19-6-2016 . giờ em muốn đổi ip6 thì bù bao nhiêu ạ ?",
      "answer": "Chào chị,Nếu sả̉n phẩm được mua mới tại Thegioididong.com, không bị lỗi, vô nước, rơi vỡ,...thì bên mình sẽ hỗ trợ thu lại với giá khoảng 3.496.500đ, bù khoảng 6.493.5000đ để đổi sang iPhone 6 32GB ạ. Tuy nhiên đây chỉ là giá tham khảo, chị có thể Vui lòng mang máy cùng bộ sản phẩm chuẩn, quà khuyến mãi (nếu có) ra cửa hàng để nhân viên kiểm tra và tư vấn nhé. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.4737015,
      "id": "19509558",
      "field_search": "question",
      "question": "e đang trả góp ip5s trong 9 tháng, đã trả đc 7 tháng, e đổi qua trả góp ip6 này được ko? chế độ trả góp thay đổi ntn?",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này thì không biết chị đang mua trả góp sản phẩm với gói trả góp lãi suất nào vậy ạ. Chị vui lòng cho em thông tin cụ thể hơn để bên em có thể hỗ trợ cho chị tốt hơn chị nhé.Mong hồi âm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.46992,
      "id": "30270223",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi : e mới mua ip6 được 3 ngày ( trả góp) giờ muốn đổi ip7 đc ko anh",
      "answer": "Chào chị! Dạ không biết chị đang góp với gói lãi suất bao nhiêu vậy ạ? Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.450467,
      "id": "18171449",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua con j7 prime đc nửa tháng , giờ mình muốn đổi lấy ip6 32gb thì bù thêm bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh mua máy mới tại Thegioididong.com thì anh có thể thông tin lại giá lúc anh mua sản phẩm để bên em hỗ trợ tính giá chính xác cho anh nha.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.432283,
      "id": "19899900",
      "field_search": "question",
      "question": "Hiện tại mình đang mua trả góp 1 điện thoại của TGDD hết tháng này thì hợp đồng được thanh lí xong.Bây giờ mình muốn mua thêm máy mới ip6 này cũng hình thức trả góp.z có cần pv duyệt hồ sơ nữa k ?? Và lần này mình trả trước 60% giá trị máy và trả góp trong vòng 6thang.AD tư vấn zum",
      "answer": "Chào bạn,Hiện tại nếu bạn đang trả góp còn 1 tháng bạn có thể tham gia trả góp thêm sản phẩm khác làm hồ sơ lại từ đầu bạn nhé. Tuy nhiên bạn nên tham gia với công ty tài chính khác công ty tài chính đang tham gia để có tỷ lệ duyệt hồ sơ cao hơn. Bạn cung cấp công ty tài chính đang tham gia bên mình tư vấn gói lãi suất với công ty tài chính phù hợp.Mong nhận được phản hồi từ bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.430387,
      "id": "28565344",
      "field_search": "question",
      "question": "e muốn mua trả góp, nhưng hiện tại e chỉ có giấy cmnd vs bằng lái xe. E có mua được không ạ?",
      "answer": "Chào chị, Chị có thể dùng CMND, bằng lái xe góp lãi suất 0% của HomeCredit trả trước khoảng 3.745.000₫ mỗi tháng khoảng 497.500₫ (góp 8 tháng) ạ! Nếu chị đồng ý với gói lãi suất này, chị có thể cung cấp số điện thoại để bên em làm hồ sơ cho chị ạ!  Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.420638,
      "id": "18186530",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi tí nha.. e có mua trả góp ip5s nay được 8thang, e muốn đổi thành ip6 nhưng vẫn trả góp v được không ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ nếu chị muốn đổi sản phẩm khác trong trả góp thì hiện tại bên em có hỗ trợ đổi sang trả góp sản phẩm khác (không hỗ trợ trả góp lãi suất 0%,và sản phẩm cũ) với khoản vay và điều khoảng trên hợp đồng là không đổi, tăng số tiền trả trước và chịu phí đổi trả chị nha. Chị vui lòng mang sản phẩm đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất bên em hỗ trợ chi tiết giúp chị nha.  Mong nhận được phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.3697815,
      "id": "27633547",
      "field_search": "question",
      "question": "Hiện tôi đã có mua 1 sản phẩm trả góp rồi, giờ muốn mua trả góp 1 sản phẩm khác có được không vậy",
      "answer": "Chào anh!Dạ anh có thể làm hồ sơ với công ty tài chính khác để có tỉ lệ duyệt cao hơn nha anh. Anh vui lòng cho em xin thông tin tên công ty anh đang góp, độ tuổi, các giấy tờ như: giấy CMND, Hộ Khẩu, Hóa đơn điện (có thể thay bằng hóa đơn nước / cáp / internet) hoặc hợp đồng lao động   sao kê lương (3 tháng gần nhất), Bằng lái xe anh đã có những giấy tờ nào, số tiền anh có thể trả trước và số tháng trả để em có thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh ạ.  Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.360879,
      "id": "22489738",
      "field_search": "question",
      "question": "E mua trả góp . Góp được 4t r giờ có thể đổi máy khác được k ak",
      "answer": "Chào anh,Dạ trường hợp này anh có thể cho em biết là anh đã tham gia trả góp được bao lâu và với lãi suất nào để em hỗ trợ thông tin cho anh nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.3249445,
      "id": "25483769",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua huawie nova2i trả góp chừ mình muốn đổi ngang với iphone được không..",
      "answer": "Chào anh,Không biết hiện anh đang trả góp với gói lãi suất nào ạ, có phải lãi suất 0% không ạ, anh cho em biết rõ hơn để em hỗ trợ anh được tốt hơn nha.Sớm nhận được hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.29913,
      "id": "27556319",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi, em mua j7+ dc hơn 1 tháng tại tgdd, bây giờ em muốn đổi ip6 thì bù bao nhiu ak",
      "answer": "Chào anh, Hiện giá trị sản phẩm của anh còn lại khoảng 75% trên giá mua sản phẩm ạ, anh cung cấp giúp em mức giá anh mua sản phẩm trên cụ thể hơn để em hỗ trợ anh được cụ thể hơn nha.Sớm nhận được hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.276436,
      "id": "26674885",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình trả góp samsung j7 pro còn 2 lần thanh toán nữa là trả hết, mỗi lần trả là 1trieu170nghin. Giờ mình muón đổi trả góp ịphone 6 32g có đuoc ko ạ",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh mua góp lãi suất thường, anh có thể đổi máy khác, giữ nguyên khoản vay và bù tiền chênh lệch ạ! Anh mang máy đến siêu thị để bên mình tư vấn cụ thể hơn ạ! Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.27594,
      "id": "26674883",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình trả góp samsung j7 pro còn 2 lần thanh toán nữa là trả hết, mỗi lần trả là 1trieu170nghin. Giờ mình muón đổi trả góp ịphone 6 32g có đuoc ko ạ",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh mua góp lãi suất thường, anh có thể đổi máy khác, giữ nguyên khoản vay và bù tiền chênh lệch ạ! Anh mang máy đến siêu thị để bên mình tư vấn cụ thể hơn ạ! Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.2671385,
      "id": "23344676",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi mình đang trả góp 1 chiếc điệc thoại rồi giờ muốn trả góp thêm 1 cái nữa thì có được không ạ  nếu được thì lãi suất như thế nào ạ",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này nếu anh đang tham gia mua trả góp sản phẩm thì anh vẫn có thể tiếp tục mua trả góp với sản phẩm khác bình thường anh nhé. Anh có thể cho em xin thông tin công ty tài chính anh đang tham gia và sản phẩm anh quan tâm để em hỗ tư vấn giúp anh gói lãi suất và công ty tài chính phù hợp anh nha.Mong hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.252459,
      "id": "24682319",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới mua máy j7 pro trả góp giờ e muốn đổi sang i phone 6 thì phải làm sao ạ",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này nếu sản phẩm anh mua mới tại Thegioididong.com thì bên em mới có thể hỗ trợ thu lại anh nhé, Tuy nhiên thì hiện tại anh đang mua trả góp sản phẩm anh vui lòng thanh lý xong hợp đồng mua trả góp thì bên em sẽ có thể hỗ trợ anh làm các thủ tục đổi trả sản phẩm ạ, anh vui lòng mang tất cả bộ sản phẩm cùng quà khuyến mãi (nếu có) đến siêu thị để nhân viên bên em hỗ trợ anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.229919,
      "id": "19388330",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua máy ip6 nhưng trong cài đặt lại không hiện iCloud tại sao vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cụ thể là phần iCloud bị ẩn mờ đi hay là không thấy iCloud luôn nhé. Mong sớm nhận được phản hồi từ bạn tại đây để bên mình kiểm tra và hỗ trợ tốt cho bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.190665,
      "id": "21284731",
      "field_search": "question",
      "question": "hiện tại mình đang dùng 5s được 12 tháng,còn rất mới,  đầy đủ phụ kiện ,  giờ muốn đổi sáng máy này thì cần phải bù vào bao nhiêu nữa vậy",
      "answer": "Chào anh Hùng,Rất tiếc là với sản phẩm anh đã sử dụng được 12 tháng thì đã hết bảo hành nên bên em không hỗ trợ thu lại ạ.Mong anh thông cảm.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.1609955,
      "id": "21834433",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mua trả góp j7pro . Giờ em muốn đổi trả j7pro trả góp sang iphon đc không ?",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp của anh vui lòng cung cấp thông tin cụ thể gói lãi suất anh đang tham gia để bên em có thể hỗ trợ kiểm tra giúp anh tốt hơn anh nhé.Mong sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.149759,
      "id": "27299651",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới mua máy đổi trả hôm qua giờ muốn đổi máy này được không",
      "answer": "Chào anh Rất tiếc bên em không hỗ trợ thu lại đối với sản phẩm  cũ đổi trả. Mong mình thông cảm cho bên em ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.131908,
      "id": "21344334",
      "field_search": "question",
      "question": "Hôm trước mình xem bên viettel có gói trả góp 0% của ip6 không biết bên mình có gói trả góp 0% của ip6 k ạ. Tại mình mua quen o tgdd nên vẫn muốn mua tại đây",
      "answer": "Chào chị,Với Điện thoại iPhone 6 32GB bên em không hỗ trợ trả góp 0% chị nhé. Thông tin tới chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.107489,
      "id": "17587390",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đang mua trả góp ss a5(3017)  được 20 ngày muốn trả góp sang ip6 32g thì chính sách sẽ như thế nào ạ!?",
      "answer": "Chào anh Duy,Anh có thể cho em biết là anh đang góp gói 0% lãi suất hay lãi suất thường, máy được mua là máy mới hay cũ, tổng số tiền anh cần góp cho những tháng sau để em tư vấn cho anh nhé! Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.08699,
      "id": "24473622",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi,em đang mua trả góp sam sung galaxy j7+ đến ngày 9 tháng 4 là e trả hết hợp đồng mua trả góp thì em có được phép mua tiếp iphone 6 trả góp không ạ ?",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này anh vẫn có thể tham gia mua trả góp tiếp được anh nha , nhưng anh nên tham gia mua trả góp với công ty tài chính khác công ty anh đang tham gia để tỉ lệ duyệt hồ sơ được cao hơn anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.040858,
      "id": "23657431",
      "field_search": "question",
      "question": "Hiện tại mình chưa đủ tiền. Mình mua trả góp 0% với c.ty homecredit trả 1-2 tháng xong mình trả đủ hết luôn có dc không hay phải tháng nào trả tháng đó ạ.,Hiện tại mình chưa đủ tiền. Mình mua trả góp 0% với c.ty homecredit trả 1-2 tháng xong mình trả đủ hết luôn có dc không hay phải tháng nào trả tháng đó ạ.",
      "answer": "Chào anh !  Trường hợp này thì anh có thể chọn gói 6 tháng gói lãi suất 0% của HOMECREDIT, nếu anh muốn trả đủ hết sau 1-2 tháng thì có thể thanh lý hợp đồng nhé. Nếu anh quan tâm thì anh có thể để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ anh làm hố sơ ạ.Mong phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.993544,
      "id": "27269907",
      "field_search": "question",
      "question": "e muốn mua ip6 trả góp mà không cần trả trước được không ạ......???",
      "answer": "Chào anh,Anh cần đủ 20 tuổi trở lên có ít nhất CMND và hộ khẩu để làm thủ tục trả góp gói trả trước 0đ(0%) của FeCredit  ạ, anh có thêm hóa đơn điện thì lãi suất sẽ ưu đãi hơn ạ. Anh vui lòng cung cấp thông tin về số tháng góp và các giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.966766,
      "id": "17618540",
      "field_search": "question",
      "question": "Hiện em đang trả góp ip5s nếu e chuyển qa ip6 Sao???",
      "answer": "Chào chị Duyên,Chị có thể cho em biết là chị góp iPhone 5s gói lãi suất nào (0% hay lãi suất thường) , ngày tháng năm mua máy, giá máy khi mua,máy được mua cũ hay mới để em tư vấn cho chị nhé! Mong phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.939554,
      "id": "22802601",
      "field_search": "question",
      "question": "Minh dung iPhone 6 minh muôn đổi hình cuộc gọi co đổi được K ạ",
      "answer": "Chào bạn.Dạ với giao diện khi thực hiện cuộc gọi trên iPhone thì không thay đổi hình nền được bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.9386215,
      "id": "25436787",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 32gb giờ có mua trả góp được ko ạ . giá là bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị, Dạ hiện tại bên em đang kinh doanh sản phẩm iPhone 6 32GB Với giá 8.490.000₫, chị có thể mua trả góp sản phẩm này nha chị. Nếu chị đồng ý, chị vui lòng để lại thông tin độ tuổi, những giấy tờ chị hiện có ví dụ như CMND, Bằng lái xe, Hộ khẩu, 1 trong các hóa đơn tiền điện, nước, internet, cáp,....,  mức chị muốn trả trước bên em sẽ kiểm tra và hỗ trợ tư vấn trả góp sản phẩm giúp chị, chị nhé. Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.925579,
      "id": "23123073",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đang mua Xiaomi mi a1 trả góp tại TGDD ,  giờ muốn bán lại cho shop để mua iPhone 6  32 g trả góp thì sao ad  , sdt mình là xxxx536409",
      "answer": "Chào anh! Dạ. Anh vui lòng cho em xin thông tin chính xác về gói lãi suất anh tham gia, để em hỗ trợ kiểm tra giúp mình ạ! Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.913787,
      "id": "22028462",
      "field_search": "question",
      "question": "Tôi mua trả góp Sony xa tại thế giới di dong góp được 3 tháng rồi mà giờ tối muốn đổi điện thoại vậy tôi có được đổi trả không. Tình trang máy trầy xước, phụ kiện còn đủ. Mong sớm nhận được hồi đáp",
      "answer": "Chào anh.Nếu anh tham gia mua máy trả góp thì anh sẽ cần phải thanh lý hợp đồng và chịu phí thanh lý do phía công ty tài chính đưa ra nữa anh nha. Sau đó anh có thể mang máy cùng bộ sản phẩm đi kèm đến Siêu thị Thegioididong.com để được hỗ trợ báo phí thu mua lại máy cụ thể hơn anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.911552,
      "id": "22448965",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua trả góp 0đ vậy e cần những hồ sơ gì ạ Hiện tại em 21t đang đi làm em hiện tại đã có cmtnd và bằng lái xe",
      "answer": "Chào anh, Dạ anh tham gia góp lãi suất 0% cần có CMND, bằng lái là được ạ, anh trả trước 4.495.000đ, góp trong 8 tháng, mỗi tháng khoảng 597.000đ, nếu mình có nhu cầu mua sản phẩm, có thể để lại số điện thoại, bên em liên hệ hỗ trợ tốt nhất đến anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.87326,
      "id": "23158560",
      "field_search": "question",
      "question": "Hiện tại có thể hạ cấp ios 11.1 xuống ios 10.3.3 được không ạ ip6 thường",
      "answer": "Chào anh,Dạ với IOS khi đã nâng cấp lên Anh không thể hạ xuống được đâu anh nha.Thân gửi anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.819675,
      "id": "18222676",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mình đang có vay trả góp bên điện máy xanh. Giờ muốn mua trả góp nữa có dk k ạ",
      "answer": "Chào anh Ý,Dạ anh vẫn có thể tiếp tục trả góp được anh nha, tuy nhiên nếu được anh có thể chọn sang công ty tài chính khác để tỷ lệ hồ sơ được duyệt cao hơn anh nhé. Xin được thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.786098,
      "id": "27195408",
      "field_search": "question",
      "question": "Em đang xài j7 pro mua ngày 2_4_2018 trả trước 20% góp trong 4 tháng , mỗi tháng góp 1tr116k và đã góp được 1 tháng. Giờ e muốn đổi sang con này thì em phải trả như thế nào và lãi xuất ra sao ạk.",
      "answer": "Chào bạn, Về trường hợp này mình vui lòng liên hệ công ty tài chính để được hỗ trợ chi tiết hơn bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.777206,
      "id": "26628398",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi lúc trước e có mua oppo f1s đang trả góp bên FE credit trả còn 1 tháng cuối nữa là xong mà giờ e muốn mua trả góp ip6 bên FE credit có mua được không ạ hay phải trả hết mới được mua ?",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này anh cứ thử góp tiếp rồi công ty tài chính FeCredit sẽ xét duyệt cho anh nha! Anh có thể cung cấp cụ thể giấy tờ anh đang có (CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện/ cáp/ nước) để bên em tư vấn cho anh gói lãi suất phù hợp anh nha! Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.765621,
      "id": "22737602",
      "field_search": "question",
      "question": "Admin cho hỏi.mình đã mua trả góp 1 ip6 32gb ở homecredit .vậy bây giờ mình muốn mua trả góp tiếp 1 ip6 nữ. Liệu có được k ạ. Sdt của mình xxxx704122",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh đang góp bên HomeCredit rồi thì bây giờ có thể chọn góp với FeCredit nha. Anh có thể thông tin gói lãi suất muốn tham gia (mức trả trước, số tháng góp) và giấy tờ đang có để bên mình kiểm tra giúp ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.724374,
      "id": "21173209",
      "field_search": "question",
      "question": "e mới mua samsung galasy j7 prime ở tgdd được 3 tháng.... hiện tai e muốn đổi sang ip6 32gb được k ạ... và nếu được thì e phải bù thêm bn tiền ?",
      "answer": "Chào anh Nhất,Trường hợp này nếu anh mua sản phẩm mới tại Thegioididong.com và còn bảo hành thì bên em sẽ hỗ trợ thu lại sản phẩm cho anh đó ạ. Anh vui lòng cho em thông tin về ngày mua sản phẩm và giá của sản phẩm trên hóa đơn để bên em hỗ trợ tính giá cho anh nha. Còn nếu là sản phẩm cũ đổi trả hoặc không mua tại Thegioididong.com thì bên em không hỗ trợ thu lại anh nhé.Mong hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.648085,
      "id": "22088192",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua ip6 0d trả góp 6 tháng . Vậy hiện tại mỗi tháng phải trả bao nhiêu",
      "answer": "Chào chị,Nếu chị có đủ CMND, Hộ khẩu, Hóa đơn điện, chị có thể trả trước 0đ iPhone 6 32GB, mỗi tháng là 1.003.000₫ (góp 12 tháng), lãi suất 2.2% FECredit. Nếu chị quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ chị làm hồ sơ trả góp Online nhéMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.642816,
      "id": "23835134",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi đang vay ngân hàng được mua trả góp không",
      "answer": "Chào anh, Dạ được anh nha, anh vẫn có thể mua trả góp bình thường ạ!Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.639557,
      "id": "22408932",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho e hỏi, hiện tại e đang trả góp cho 1 sản phẩm được 6 tháng ( gói 12 tháng), vậy e muốn mua trả góp thêm 1 sản phẩm nữa đc k ạ?",
      "answer": "Chào chị Ngọc,Chị góp thêm sản phẩm khác vẫn được chị nha! Chị đang góp qua công ty tài chính nào vậy chị?Mong phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.61739,
      "id": "21939886",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi,nếu mình đang xài máy oppo A37 đang trong quy trình trả góp  mình có thể đổi điện thoại khác mà thuộc dòng máy cũ được không ad",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh tham gia trả góp gói có lãi suất thì anh cần giữ nguyên khoản vay trên hợp đồng cũ, giá sản phẩm mới ( đổi trả) phải cao hơn khoản vay và anh phải chịu phí giữ máy anh nhé. Còn giá thì anh vui lòng ra siêu thị để nhân viên hỗ trợ chính xác.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.558867,
      "id": "25355314",
      "field_search": "question",
      "question": "Em đang mua trả góp ss J7 pro( e làm mất cái lấy sim)  giá 6t5 từ ngày12/2/2018. Giờ e muốn đổi sang máy iphone6 này thì thêm bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh mua máy mới tại Thegioididong.com ngày 12/2/2018 mất phụ kiện trong hộp thì bên em có hoàn lại tiền cho anh với phí khoảng 4.875.000đ. Tuy nhiên đây chỉ là giá tham khảo, anh vui lòng đem máy và bộ sản phẩm chuẩn cùng quà khuyến mãi(nếu có) để nhân viên tính giá chính xác cho anh và tránh mất thêm phí nhé. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.518549,
      "id": "17903268",
      "field_search": "question",
      "question": "mình đang sử dụng ip6 ios 9.3.3 có đổi sang ip6 ios 10 không",
      "answer": "Chào bạn, Với điện thoại iPhone 6 có thể cập nhật lên IOS 10 , bạn có thể vào Cài đặt > Cài đặt chung > Cài đặt phần mềm, bạn có thể cập nhật phiên bản mới cho điện thoại bạn nhé.Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.511282,
      "id": "25861569",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi mua ip6 trả góp 0% có được không ạ",
      "answer": "Chào anh,Hiện sản phẩm này đang được công ty tài chính HomeCredit hỗ trợ gói trả góp lãi suất 0% đấy ạ, với gói lãi suất này thì anh phải trả trước 4.245.000₫(50%), trả trong 8 tháng mỗi tháng góp 562.500₫ và các giấy tờ cần có CMND(trong vòng 15 năm, còn nhìn rõ chữ), bằng lái xe(còn thời hạn) anh nhé. Nếu anh đồng ý với gói lãi suất này thì anh có thể để lại thông tin (tên, số điện thoại) tại đây bên em sẽ liên hệ làm hồ sơ online cho anh nha.Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.502007,
      "id": "24858817",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi sp này có đang được trả góp 0% không?",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc hiện với sản phẩm iPhone 6 32GB hiện không hỗ trợ trả góp với lãi suất 0% anh nhé, mong anh thông cảm.  Nếu anh quan tâm đến sản phẩm và muốn trả góp thì cần đủ điều kiện độ tuổi từ 20-60 tuổi, anh có thể cho em xin thông tin các giấy tờ anh đã có như giấy CMND, Hộ Khẩu, Hóa đơn điện, Bằng lái xe anh đã có những giấy tờ nào, số tiền anh có thể trả trước và số tháng trả để bên em có thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp anh nhé  Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.491775,
      "id": "21706673",
      "field_search": "question",
      "question": "Em đang góp J7 Pro chưa được 1 tháng và anh em là người góp nhưng anh đi sài gòn rồi. Giờ em muốn đổi qua sản phẩm iphone 6 32G thì làm sao ạ",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại anh có thể đổi sản phẩm nhưng anh phải bù mức chênh lệch của 2 sản phẩm ạ, anh mang sản phẩm và đầy đủ phụ kiện đến siêu thị để bên em hỗ trợ anh đổi máy tuy nhiên nếu anh đang góp với lãi suất 0% thì bên em không hỗ trợ đổi như trên nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.475242,
      "id": "20634876",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đang trả góp (trả đươc 3/6 tháng rồi) 1 cái của Cty Hom..giờ mình muốn trả góp thêm sản phảm ip 6 32g này thì được không?",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh có thể mua trả góp thêm sản phẩm khác được nha anh, tuy nhiên anh nên chọn công ty tài chính FECredit sẽ có tỉ lệ duyệt hồ sơ cao ạ. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.404865,
      "id": "22345903",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi hiện tại e đang mua xe trã góp của ngân hàng Fe Credit vậy e có mua tiếp đt trã góp bên mình kh ạ",
      "answer": "Chào chị Trong trường hợp chị đã có hồ sơ trả góp chị vẫn có thể nhận mua trả góp sản phẩm điện thoại này qua công ty tài chính khác chị nhé. Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.351836,
      "id": "25050375",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ cho e hỏi e sinh ngày 8/9/98 có đủ tuổi để mua trả góp không vậy  Hiện tại em đang trả góp xe máy qua công ty tài chính jacss ạ",
      "answer": "Chào bạn,Hiện bạn có thể mua trả góp với gói lãi suất dành cho khách hàng 18-20 tuổi của FeCredit nha. Bạn có thể thông tin mức trả trước, số tháng góp muốn tham gia và giấy tờ đang có để bên em kiểm tra giúp ạ. Mong phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.345659,
      "id": "18295104",
      "field_search": "question",
      "question": "Tôi có mua trả góp chiếc điện thoại Huawei GR5 2017 ngày 04/03/ 2017 , hiện giờ tôi muốn đổi sang chiếc iphone 6 32G này cũng bằng hình thức trả góp liệu có được không ?",
      "answer": "Chào anh!Nếu anh đang mua góp Huawei GR5 2017 ngày 04/03/ 2017 tại thegioididong.com với các gói lãi suất thường thì giờ anh có thể đổi sang góp Điện thoại iPhone 6 32GB được anh nhé. Không biết là anh đang mua góp sản phẩm với gói lãi suất nào vậy ạ? Anh có thể cho em biết rõ hơn để em hỗ trợ anh chính xác hơn anh nhé!Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.265924,
      "id": "27079006",
      "field_search": "question",
      "question": "EM ĐANG TRẢ GÓP IPAD TẠI TGDD , EM CÒN 3 THÁNG NỮA SẼ TRẢ HẾT , VẬY BÂY GIỜ EM CÓ THỂ TRẢ GÓP IPHONE 6 KHÔNG ?",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể mua trả góp sản phẩm qua công ty tài chính khác với công ty tài chính hiện chị đang trả góp, Chị cho em xin thêm thông tin là mình đang trả góp qua công ty tài chính nào để bên em hỗ trợ mình tốt hơn ạ!Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.253805,
      "id": "26682117",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua vivo v9 nhưng giờ mình muốn đổi lại lấy ip 6 được không",
      "answer": "Chào chịDạ . Nếu chị mua sản phẩm mới tại Thegioididong còn bảo hành (không bị lỗi , máy cũ , rơi nước và vỡ) sẽ hỗ trợ đổi trả ạ ,  chị cho em xin thông tin giá trị và ngày mua sản phẩm chi tiết em kiểm tra giúp chị nha !Mong nhận phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.2402525,
      "id": "20688846",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua j7 pro giờ muốn trả hàng đổi sang iphone 6 thì phải bù bao nhiêu vậy quản trị viên",
      "answer": "Chào anh! Nếu máy anh mua mới  tại Thegioididong.com và còn nguyên vẹn, trong thời gian bảo hành thì bên em hỗ trợ thu lại và đổi sang sản phẩm khác giúp anh. Anh vui lòng cung cấp thêm giúp em thông tin về giá sản phẩm trên hóa đơn lúc anh mua, và ngày tháng mua sản phẩm để em tính giúp anh số tiền cụ thể hơn. Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.2366295,
      "id": "17510999",
      "field_search": "question",
      "question": "Giờ e bán máy cũ mua trả góp ip6 32gb tại cửa hàng đk k sj",
      "answer": "Chào anh,Sản phẩm anh đang sở hữu mua tiền mặt tại Thegioididong.com và còn bảo hành bên em có hỗ trợ thu lại, mình nhận tiền và mang đầy đủ giấy tờ theo làm hồ sơ góp iphone 6 32GB khi hàng về nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.23354,
      "id": "29782997",
      "field_search": "question",
      "question": "hiện tại ở lái thiêu, bình dương có hàng không, mua trả góp dc k",
      "answer": "Chào anhDạ sản phẩm này đang có hàng tại ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.227177,
      "id": "24935244",
      "field_search": "question",
      "question": "em muốn mua ip6 32 gb trả góp , tháng đầu không cần trả có được không ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể trả trước 0 đ và các tháng sau chị đóng tiền cho công ty tài chính chị nhé, điều kiện là mình đủ tuổi từ 20-60 tuổi, có thêm CMND(không quá 15 năm kể từ ngày cấp, bản gốc) và sổ hộ khẩu(có tên mình) công ty tài chính FECredit sẽ hỗ trợ mình chị nhé.Thân gửi chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.225995,
      "id": "28611943",
      "field_search": "question",
      "question": "Buổi tối mình ghé mua trả góp thì được không ạ",
      "answer": "Chào anh!Anh có thể siêu thị Thegioididong.com vào lúc 9h - 21h để được hỗ trợ mua trả góp anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.216316,
      "id": "29851581",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi hiện tại em đang góp chiếc máy samsung j8 còn 2 tháng nữa là xong em có thể góp thêm chiếc iphone 6 được không ạ !",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này anh vẫn có thể tham gia mua trả góp tiếp được anh nha, nhưng anh nên tham gia mua trả góp với công ty tài chính khác công ty anh đang tham gia để tỉ lệ duyệt hồ sơ được cao hơn anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.202303,
      "id": "22030104",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới mua ip6s đã qua sử dụng tại tgdd được 6 ngày. Bây giờ em muốn đổi ip6 thì có dc k ạ",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp này nếu chị mua sản phẩm tại siêu thị Thegioididong.com bên em là sản phẩm đổi trả thì bên em không thể hỗ trợ chị đổi trả lại sản phẩm này được chị nha. Mong chị thông cảm! Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.173134,
      "id": "20322577",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi, em 20 tuổi và hiện tại đang đi làm Em có ( CMND & Bằng Lái Xe Oto ) em muốn mua trả góp có được không ạ!  Và có cần thêm thủ tục gì nữa không ạ! Mong được phản hồi sớm của ( QTV )",
      "answer": "Chào anh  PhươngVới các giấy tờ trên thì anh có thể tham gia góp được cho máy rồi, tuy thì nếu anh có thêm bảng lương kèm hợp đồng lao động nữa thì sẽ ưu đãi lãi suất thấp hơn. Anh có thể để lại cho em thông tin về khả năng trả trước của anh cho máy, em sẽ tư vấn giúp anh gói lãi suất phù hợp với anh nhất anh nhé. .Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.1607065,
      "id": "26891923",
      "field_search": "question",
      "question": "Tôi mới mua j7+ được 20ngày h muốn ra đổi iPhone 6 có được không ad?",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh mua sản phẩm J7 Plus ( Mới ) tại Thegioididong.com, và dùng dưới 1 tháng, thì anh có thể trả máy lại cho Thegioididong.com, Thegioididong.com sẽ hoàn lại tiền cho anh khoảng 80% giá trị máy, sau đó anh bù thêm tiền để mua sản phẩm iPhone 6 32GB được nhé. Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.150025,
      "id": "28111966",
      "field_search": "question",
      "question": "Em đang mua góp con ip6 32GB này mà giờ muốn đổi sang con ip7 plus bù bao nhiêu vậy ạ tiền góp có tăng lên k",
      "answer": "Chào anh ! Dạ không biết anh tham gia mua trả góp với gói lãi suất bao nhiêu phần trăm vậy ạ.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.124015,
      "id": "23289627",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi 1 cmnd và bằng lái xe có thể mua góp 2 lần tại thế giới di động đc ko ạ hiện tại là đang góp cái soni xa1 rồi ạ",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại anh có thể mua trả góp thêm 1 sản phẩm nữa ạ, anh có thể cho em biết hiện anh đang góp sản phẩm với công ty tài chính nào ạ, để em hỗ trợ anh được tốt hơn, và em cũng xin thông tin với anh là hiện nếu anh có nhu cầu mua trả góp 6s thì sản phẩm này đang được hỗ trợ đặt hàng online với giá ưu đãi nha.Sớm nhận được hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.094208,
      "id": "19556750",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình ở nước ngoài có mua trả góp được không ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị ở nước ngoài thì không trả góp được nhé. chị có thể nhờ người thân trong nước, trên 20 tuổi, có CMND, Hộ khẩu/Bằng lái để đứng ra làm thủ tục mua trả góp giúp chị nhéThông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.093444,
      "id": "22581348",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi hiện tại em mới 19t mà muốn mua ip6 trả góp thì cần những giấy tờ gì ạ?",
      "answer": "Chào anh !  Rất tiếc với độ tuổi của anh thì bên em chưa hỗ trợ anh tham gia trả góp được anh nhé. Trường hợp này anh có thể nhờ người thân đủ 20 tuổi, có đầy đủ giấy tờ cơ bản như CMND - Hộ Khẩu hoặc Bằng Lái Xe ( nếu có thêm hoá đơn điện thì gói lãi suất sẽ ưu đãi hơn ) đứng ra trả góp giúp anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.01886,
      "id": "27580302",
      "field_search": "question",
      "question": "mình mới mua trả góp. mình mới đóng tháng đầu 534k, vậy tháng thứ 2 mình 2 tháng được không bạn, tại mình thấy trả góp lâu quá",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể đóng nhiều tháng trong 1 lần nên trong tháng thứ 2 anh có thể liên hệ với công ty tài chính để góp theo yêu cầu của anh đó nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.979305,
      "id": "23281042",
      "field_search": "question",
      "question": "J7+ mua trong vong 30 ngày có đổi sang Ip 6 được không QTV?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ được bạn nhé, tuy nhiên sẽ tính phí là 20% giá khi bạn mua sản phẩm nếu như bạn mua mới đó bạn nha, bạn vui lòng cho biết giá khi bạn mua sản phẩm rồi bên mình tính giúp bạn nhéMong phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.917269,
      "id": "23491218",
      "field_search": "question",
      "question": "e mới mua 1 samsung trả góp tại TGDĐ ( chưa trả góp xong ) thì bây giờ e có thể mua trả góp 1 iphone 6 đc không ạ ?",
      "answer": "@Sương: samsung trả góp tại thế giới di dộng ạ, e nhầm",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.909436,
      "id": "17801393",
      "field_search": "question",
      "question": "e đang mua hàng trả góp tại tgdđ v e có thể mua trả góp thêm nữa đc hoq ạ..",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này nếu anh đang tham gia trả góp anh vẫn có thể tiếp tục mua trả góp với sản phẩm khác đó anh ạ. Để tăng tỉ lệ duyệt hồ sơ anh nên làm hồ sơ với công ty tài chính khác với công ty tài chính anh đang tham gia trả góp anh nha.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.902913,
      "id": "20627768",
      "field_search": "question",
      "question": "e muốn mua ip6 trả góp không đóng trước được không ad",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh có đủ CMND, Hộ khẩu, Hóa đơn điện thì anh có thể trả trước 0đ Điện thoại iPhone 6 32GB được nha. Mỗi tháng là 1.003.000₫ (góp 12 tháng), lãi suất 2.2% của FECredit. Nếu anh quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ online nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.899101,
      "id": "23279287",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ cho e hỏi giờ mình làm thủ tục trả góp tại tgdd tại nơi mình ở đc k ạ",
      "answer": "Chào chị, Chị có thể ra trực tiếp siêu thị Thegioididong.com khu vực chị mua góp được chị nha , nhưng hiện tại em kiểm tra thì sản phẩm này có khuyến mãi đặt mua sản phẩm này trên web với hình thức online và nhận hàng trong vòng 48h với mức giá còn 8.490.000₫ anh nha , và có thể mua góp được chị nhé , chị nên đặt mua sản phẩm trên web trước ạ . Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.864774,
      "id": "22165834",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mình mua j7 dc 7 tháng giờ bến tgdd minh koa thu lại không ạ",
      "answer": "Chào anh !  Bên em sẽ hỗ trợ hoàn lại phí máy nếu đó là sản phẩm mua tại Thegioididong.com, còn thời hạn bảo hành, ít trầy xước và là sản phẩm được mua với hình thức là sản phẩm mới, còn sản phẩm đổi trả hoặc không mua tại Thegioididong.com thì bên em sẽ không thu lại anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.799132,
      "id": "20067642",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 hiện tại bây giờ bên mình là giá bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị, Điện thoại iPhone 6 32GB hiện tại có giá 8.990.000₫ chị nhé. Nếu chị quan tâm, chị có thể cung cấp thêm thông tin vị trí hiện tại để bên em hỗ trợ kiểm tra hàng giúp chị nhé. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.798418,
      "id": "23241274",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi là em đang mua trả góp sp giờ em muốn ma trả góp thêm có được kg a",
      "answer": "Chào chị QuỳnhNếu chị đang góp 1 máy thì chị vẫn có thể góp thêm được sản phẩm nữa với công ty tài chính khác chị nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.795578,
      "id": "22781701",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đag tíh mua ip6 32gb. Mình thấy ip6 xài sim nano. Nhưg hiện tại dt mình đag xài sử dụng sim micro 3g. Mình tính khi mua ip6 sẽ đổi sim thành sim nano 4g luôn. Ko biết ở tgdd có làm đc ko ạ.,Mình đag tíh mua ip6 32gb. Mình thấy ip6 xài sim nano. Nhưg hiện tại dt mình đag xài sử dụng sim micro 3g. Mình tính khi mua ip6 sẽ đổi sim thành sim nano 4g luôn. Ko biết ở tgdd có làm đc ko ạ.",
      "answer": "Chào chị,Thegioididong.com có hỗ trợ nâng cấp sim 4G Mobi, Viettel và có hỗ trợ cắt sim Nano đó chị. Chị có thể mang CMND ra Siêu thị để bên em hỗ trợ nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.742545,
      "id": "30935340",
      "field_search": "question",
      "question": "Hiện tại mua trả góp. Trả trc kì hạn đc ko v qtv",
      "answer": "Chào anh,Xin lỗi vì để anh chờ lâu,Được anh nhé, anh có thể trả trước kì hạn đó ạ !!Thông tin đến anh !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.722901,
      "id": "26645981",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e có trả góp ip6 32G được 1 tháng giờ e muốn đổi lại sang máy khác có đc k ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh cho em xin thêm thông tin là mình mua trả góp sản phẩm lãi suất bao nhiêu để bên em hỗ trợ mình tốt hơn ạ!Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.715261,
      "id": "22505026",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp nhưng không trả 6 tháng, góp 2 tháng được không?",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc công ty tài chính không hỗ trợ anh gói góp trong 2 tháng, anh có thể chọn gói trong 6 tháng rồi thanh lí hợp đồng sớm nha. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.691565,
      "id": "24316394",
      "field_search": "question",
      "question": "Hiện tại bên mình có còn màu khác không ạ",
      "answer": "Chào chị !  Hiện với sản phẩm thì bên em chỉ có màu vàng đồng thôi chị nha, không còn màu khác ạ. Mong chị thông cảm ạ. Nếu được chị vui lòng cho em xin thông tin khu vực (đường,quận,huyện) chị cần mua hàng để bên em tìm giúp chị khu vực còn hàng nhé. Mong phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.66973,
      "id": "29221966",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32G hiện tại bên TGDĐ có màu gì ạ và mua tại TGDĐ có được giảm 500.000đ không ạ?",
      "answer": "Chào anh Dạ hiện tại thì điện thoại Iphone 6 32GB có giá 7.490.000₫, bên em hiện có màu vàng đồng ạ. Hiện khi mua điện thoại này anh sẽ được Giảm ngay 500.000đ (Không áp dụng khi mua trả góp 0%). Nếu anh muốn mua điện thoại này anh cho em xin thông tin về khu vực của anh để em kiểm tra hàng cho anh ạ.Mong nhận được phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.64032,
      "id": "22390138",
      "field_search": "question",
      "question": "mình có mua 1 chiếc samsung j7 prime cách đây 3 tháng, giờ mình bán lại cho thegioididong rồi để mua iphone 6 trả góp 0% có được ko bạn",
      "answer": "Chào anh Thanh,Nếu máy anh mua mới ở Thegioididong.com và không bị lỗi người dùng thì anh trả lại máy và làm thủ tục góp iPhone 6 32GB gói 0% lãi suất được anh nha! Anh cho em số điện thoại anh dùng mua máy tại đây để em tư vấn cụ thể cho anh nhé! Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.507065,
      "id": "22879484",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi mới mua con j7 prime hồi tháng 8 bây giờ muốn đổi sang ip6 này thì phải bù bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ để được hỗ trợ trả lại sản phẩm thì chị phải đáp ứng 3 điều kiện: khi mua là sản phẩm mới, còn bảo hành không hư hỏng và mua ở siêu thị bên em. Chị vui lòng cho biết thời gian mua sản phẩm(gồm có ngày tháng) và giá khi mua sản phẩm rồi sau đó bên em tính giúp chị nhé.Mong phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.484207,
      "id": "27628567",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi là mua trả góp có được khuyến mãi không ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh Mua trả góp iPhone 6 32GB được khuyến mãi: Giảm 800.000đ khi mua online (áp dụng cho đơn hàng đặt và nhận hàng từ ngày 01 - 06/06) ( Không áp dụng khi mua trả góp 0%) ạ. Thông tin đến anh ạ. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.471835,
      "id": "21533763",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho mình hỏi, hôm bửa mình có mua ss j7 prime nhưng hôm nay mình mún đổi sang ip6 trả góp thì bù ntn. Và mik chỉ có cmnd và hộ khẩu thui",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này chị mua sản phẩm mới tại Thegioididong.com còn hạn bảo hành và không bị hư hỏng thì chị vui lòng cho em xin ngày mua và mức giá lúc mua em sẽ tính phí cho chị nhé. Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.463584,
      "id": "17852983",
      "field_search": "question",
      "question": "- Em có mua ss a3 2016 trã góp, em đã sài được 1 tháng. Bây giờ em muốn đổi lại thành Ip6 32g nầy trã góp có được không a chị",
      "answer": "Chào anh !  Trường hợp này bên em sẽ thu lại và anh có thể dùng số tiền thu lại để mua sản phẩm anh cần ( bù thêm nếu có ). Bên em sẽ hỗ trợ thu lại máy nếu đó là sản phẩm mua tại Thegioididong.com, còn thời hạn bảo hành, ít trầy xước và là sản phẩm được mua với hình thức là sản phẩm mới, còn sản phẩm đổi trả hoặc không mua tại Thegioididong.com thì bên em sẽ không thu lại anh nha.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.455327,
      "id": "28360995",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi. Mình mới mua a6 đc 1 tuần trả góp trong 4 tháng .Giờ mình muốn đổi lại ip6 thì sẽ phải mất bao nhiêu phần trăm hợp đồng  ạ",
      "answer": "Chào chị, Dạ nếu chị góp gói lãi suất thường thì khi chị đổi sẽ mất 20% giá máy ạ, chị có thể mang máy đến siêu thị để bên em tư vấn cho chị ạ!Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.41104,
      "id": "27767089",
      "field_search": "question",
      "question": "mình cần tìm ip6 32gb màu den hiện tại cơ sở mình còn k ạ",
      "answer": "Chào anh Dạ rất tiếc là điện thoại Iphone 6 32GB bên em chỉ có màu vàng đồng thôi chứ không có màu đen ạ, không biết anh có muốn mua màu vàng đồng không ạ.Mong nhận được phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.381681,
      "id": "20794277",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi điện thoại hiện tại của em đang dùng ID cua người khác bây  giờ em muốn tự mình đổi ID khác của em có được k ah, vui lòng hướng dẫn giúp em. Em cảm ơn.",
      "answer": "Chào bạn, Nếu như bạn muốn đổi ID Apple khác thì bạn đăng xuất ID Apple cũ trong máy ra là được nha. Để đăng xuất bạn vào Cài đặt > iTunes & Appstore > chọn vào tài khoản > Đăng xuất.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.360872,
      "id": "22985176",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua a9 pro trả góp được 5 tháng rồi. Nhưng mình k muốn dùng nữa. Muốn đổi qua ip6 32g giá 8tr9 thủ tục như thế nào ạ",
      "answer": "Chào anh.Trường hợp này nếu anh trả góp khác gói 0% anh có thể đổi máy góp và mất phí là 40% giá trị ạ.Nếu anh góp gói 0% anh phải hủy hợp đồng góp bên em mới hỗ trợ anh đổi máy ạ.Anh vui lòng mang bộ sản phẩm chuẩn và quà tặng kèm nếu có ra siêu thị Thegioididong.com để có thông tin chính xác nhất ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.359177,
      "id": "18750487",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mình mua xe trả góp thì mình đóng tiền ở tgdd được không ạ",
      "answer": "Chào anh,Thegioididong.com có hỗ trợ thu hộ của 1 số công ty tài chính đó anh. Không biết là anh đang góp xe của công ty tài chính nào để em kiểm tra giúp anh nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.348744,
      "id": "28019818",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mua góp không trả trước được không ạ",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này thì vẫn được chị nha. Chị cần đủ tuổi từ 18 đến 60 tính cả tháng lẫn ngày. Có các giấy tờ như CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ), hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu) và hóa đơn điện đó ạ. Nếu ưng ý thì chị có thể cho em thông tin về độ tuổi của chị, số giấy tờ chị hiện có trong các giấy tờ trên và số tháng chị muốn góp để bên em có thể tư vấn cho chị một gói trả góp phù hợp chị nhé.Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.344202,
      "id": "20032375",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 32g hiện tại còn mấy màu ạ",
      "answer": "Chào chị, Rất tiếc hiện tại sản phẩm này bên em chỉ còn 1 màu là vàng đồng thôi chị nhé. Nếu chị quan tâm có thể để lại đây thông tin khu vực của chị để em hỗ trợ kiểm tra hàng sản phẩm giúp chị nhé. Mong hồi âm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.334792,
      "id": "28298769",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi tại sao tại đang bán Iphone 6 32Gb với giá 6.790.000đ trả góp 0%. Vậy do chất lượng hay sao ạ? Nếu em muốn mua tại cửa hàng mình sản phẩm này thì có được tặng PMH 500.000đ không?",
      "answer": "Chào anh, Mỗi nơi có chính sách kinh doanh khác nhau nha anh. Sản phẩm bán tại siêu thị Thegioididong.com bán theo giá nhà sản xuất đưa ra, bảo đảm chính hãng 100% anh có thể yên tâm về chất lượng sản phẩm. Nếu anh mua tại siêu thị Thegioididong.com còn nhận được các khuyến mãi, ưu đãi, hậu mãi tốt nhất. Sản phẩm này có hỗ trợ khuyến mãi Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ ( áp dụng gói có lãi suất nha anh). Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.328107,
      "id": "25250223",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 cũ hiện giờ có ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Bên em hiện có kinh doanh iphone-6-32gb-gold cũ đó anh. Anh có thể thông tin khu vực đang sống (quận/huyện) để bên em kiểm tra siêu thị còn hàng giúp ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.321051,
      "id": "27410495",
      "field_search": "question",
      "question": "giờ muốn mua trả góp ip6 thì phải trả chước bao nhiêu v ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể trả trước từ 0-70% đó ạ. Anh có thể thông tin mức trả trước, số tháng góp muốn tham gia và giấy tờ đang có để bên em kiểm tra giúp ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.317907,
      "id": "29302524",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua trả góp huwuei i2 tại tgdđ. B giờ muốn đổi sang máy này phải làm tn. Mà có dk khuyên mai gì khó qtv",
      "answer": "Chào anhDạ anh có thể cho em biết là anh đang góp với lãi suất thường hay lãi suất 0% để bên em hỗ trợ anh ạ?Mong nhận được phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.304889,
      "id": "17914652",
      "field_search": "question",
      "question": "Hiện em đang xài samsung A7 2016 nếu e muốn đổi sang ip6 thì phải bù bao nhiêu ạ ?",
      "answer": "Chào chị,Dạ chị vui lòng cung cấp ngày và giá lúc mua A7 2016 để bên em tính khoản bù cho chị nhé.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.300541,
      "id": "30092661",
      "field_search": "question",
      "question": "mình mới mua con này khi 20/6 bây giờ đem trả có được không ạ",
      "answer": "Chào anh !Nếu anh mua sản phẩm mới bên em còn thời gian bảo hành, sản phẩm không đang trả góp và không có lỗi nào thì anh có thể bán lại cho bên em nha anh, anh còn giá trị máy 65% trong tháng thứ 4 anh nhé. Không biết anh mua sản phẩm này bên em giá bao nhiêu vậy ạ. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.293821,
      "id": "20417084",
      "field_search": "question",
      "question": "E đang tính đổi j7 prime qua sài cái này ngon k ạ",
      "answer": "Chào anh. Dạ sản phẩm này có chất lượng tốt hơn nhiều so với j7 prime đó anh nha.Thân gửi anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.275967,
      "id": "29269417",
      "field_search": "question",
      "question": "Em đang trả góp f7 còn 2 tháng, giờ đổ ip6 thì sao ah",
      "answer": "Chào anh!Dạ không biết anh góp gói lãi suất bao nhiêu vậy ạ?Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.275204,
      "id": "23069572",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình ở Bình Dương, định mua trả góp Iphone 6 32 GB, nhưng không thấy chỗ thể hiện thông tn trả góp. Vui lòng cho mình hỏi tại Bình Dương thì còn hàng không (mình ở Thủ Dầu Một)",
      "answer": "Chào anh,Dạ sản phẩm này hết hàng trên toàn hệ thống rồi anh ơi, vì nó đã hết hàng rồi nên sẽ không có ở Bình Dương và không mua trả góp được anh nhé, anh vui lòng chờ sản phẩm về hàng lại rồi sau đó siêu thị bên em sẽ hỗ trợ anh mua sản phẩm trả góp anh nhaChia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.257736,
      "id": "18709787",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi , o khu vúc minh dag ở hiện tại đã hết hàng nhưng có 1 khu vực khác trong tỉnh của mình vẫn còn hàng vậy mình vó được đặt hàng để chuyển về giúp mình được không ,mình mua trả góp",
      "answer": "Chào anh,Thegioididong.com có hỗ trợ chuyển hàng iPhone 6 32GB về siêu thị gần anh đó ạ. Anh có thể Thông tin khu vực anh muốn mua hàng và Thông tin Số điện thoại để bên em hỗ trợ anh mua hàng anh nha.Mong phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.249229,
      "id": "27734958",
      "field_search": "question",
      "question": "Tôi 60 Tuối muốn mua ip6 có được trả góp o% không",
      "answer": "Chào BácDạ, bác cho  con xin thông tin về ngày tháng năm sinh, cũng như giấy  tờ bác đang có (chứng minh nhân dân hộ khẩu/bằng lái xe) để con hỗ trợ kiểm tra giúp bác ạ! Mong  nhận phản hồi  sớm từ bác!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.241063,
      "id": "22630166",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV. Máy mình đang chạy IOS 9.3.1 và hiện tại đã có IOS 11.0.3 ở phần cài đặt nhưng chưa tải về. Giờ mình muốn lên IOS 10.3.2 hoặc 10.3.3 có được không. Và cách tải về như thế nào, mong QTV chỉ giáo Mình dùng ip6 plus",
      "answer": "Chào bạn,Hiện tại nếu nâng cấp thì máy sẽ lên thẳng iOS 11.0.3. Không nâng được iOS 10.3.3 hay 10.3.2 bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.222894,
      "id": "30749647",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua trả góp nhưng trả chưa xong Giờ mình muốn 1 cái nữa đc không",
      "answer": "Chào anhDạ vẫn hỗ trợ làm hồ sơ anh nha nhưng tỷ lệ duyệt sẽ phụ thuộc vào công ty tài chính ạ, anh có thể chọn công ty tài chính khác với công ty đang góp để có tỷ lệ duyệt cao hơn anh nhaThông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.201581,
      "id": "18432480",
      "field_search": "question",
      "question": "em đang trả góp đt j7 prime, vậy em có thể mua trả góp thêm 1 cái này nữa đc ko a",
      "answer": "Chào anhAnh đang mua trả góp thì vẫn mua trả góp tiếp được nữa ạ, anh nên chọn công ty tài chính khác công ty anh đang trả góp ạ. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.187898,
      "id": "20117665",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi? Mình muôn mua ip6 32GB giá 8990 trả góp. Trả trước 20% có GPLX+CMND trong 9 Tháng mỗi tháng góp bao nhiêu và giá chênh lệch bao nhiêu ạ. Cảm ơn QTV. :*",
      "answer": "Chào anh,Với Điện thoại iPhone 6 32GB và anh có CMND, Bằng lái xe anh sẽ trả trước sản phẩm này 20% (1.798.000₫), trong 9 tháng, mỗi tháng là 1.174.500₫, lãi suất 3-5.5% của FECredit. Chênh lệch giá bán là 3.378.500₫ anh nhé. Nếu anh quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ online nhéMong phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.170107,
      "id": "23209832",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đặt máy này mua trả góp ngày 19/11 mình lấy hàng có được giảm giá không ạ?,Mình đặt máy này mua trả góp ngày 19/11 mình lấy hàng có được giảm giá không ạ?",
      "answer": "Chào chị Tranh,Chị đặt mua trả góp sản phẩm này ngày 19/11 sẽ được mua giảm giá chị nhé, tuy nhiên không áp dụng mua trả góp lãi xuất 0% và cần làm hồ sơ cũng như nhận máy thành công trong ngày 19 hoặc 20 ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.167409,
      "id": "17592141",
      "field_search": "question",
      "question": "tại cửa hàng ở TP Trà Vinh hiện tại có không vậy? mình muốn mua ngay.",
      "answer": "Chào anh Khoa,Hiện iPhone 6 32GB chưa về hàng và anh nên đặt cọc trước để sớm được mua máy nha! Anh đã đặt cọc trước chưa ạ?Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.16424,
      "id": "18660660",
      "field_search": "question",
      "question": "Tôi có mua trả góp 1 lần và hiện tại thu nhập tháng trên 10trieu có thể đủ khả năng mua trả góp nửa. Xin hỏi có được phép mua nửa ko ạ.",
      "answer": "Chào chị.Chị có thể cho em biết chị có đang trả góp không ạ hay chị đã hoàn thành xong hợp đồng trả góp rồi ạ. Để em hỗ trợ chị về các gói cững như các công ty tài chính chị nhaThông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.119859,
      "id": "19708298",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi truok mình mua trả góp galaxy a7 2016 mình đã trả hết và bây jo mình mua trả góp ip 6 vậy mình có thể mua với bản hợp đồng cũ được không vì sổ hộ khẩu hiện tại mình đang làm giấy khai sinh cho bé nhà mình nên côg an huyện giữ lại nên đợi lấy lại hơi lâu mình muốn lấy thông tin của mình từ hợp đồng trước mà không cần thủ tục nhiều,",
      "answer": "Chào chị !  Trường hợp này chị vẫn cần dùng giấy tờ để làm hồ sơ trả góp lại chị nha vì công ty tài chính không hỗ trợ trả góp với hồ sơ chị nhé. Mong chị thông cảm ạ. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.114918,
      "id": "24329030",
      "field_search": "question",
      "question": "Hi thế giới gi động, mình muốn trả trước 50% trả trong  6 tháng thì lải suất bao nhiêu 1 tháng, hiện tại có CMNN + BLX có được làm hồ sơ hay không. Mình đang trả góp xe máy thông qua ngân hàng homecredit còn 2 tháng nữa là hết, mình có khả năng mua điện thoại được không - tư vấn số đt: xxxx9020572 Mr.phú",
      "answer": "Chào anh,Hiện giờ anh có thể trả góp iPhone 6 32GB với FECredit nha. Với CMND, Bằng lái xe, anh sẽ trả trước 50%(4.245.000₫), trong 6 tháng, mỗi tháng là 878.000₫, lãi suất 2.77% FECredit. Em đã nhận được số điện thoại của anh, bên em sẽ liên lạc với anh trong 30 phút nữa nhéThông tin đến anh ! ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.093365,
      "id": "21690285",
      "field_search": "question",
      "question": "e đang xài 6 plus IOS 9.2 hiện tại e muốn nâng cấp lên 9.3 được k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc, hiện tại nếu cập nhật thì máy sẽ cập nhật lên thẳng iOS 10.3.3. Không nâng cấp được phiên bản iOS 9.3 bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.09318,
      "id": "26223341",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua ip6 trả góp Bên mình hiện có chương trình trả góp 0% hay trả trước 0 đồng ko ạ. Và nếu trả góp 0% thì trả trước bao nhiêu.",
      "answer": "Chào anh ! Dạ iPhone 6 32GB bên em có hỗ trợ trả góp lãi suất 0% nha anh, anh tham khảo gói trả trước 30% khoảng 2.547.000đ nha anh, góp 6 tháng mỗi tháng khoảng 1.032.000đ nha anh, lãi suất 0% của FE Credit nha anh, anh cần đủ 20 tuổi có CMND, Hộ khẩu hoặc Bằng lái xe nha anh. Nếu đồng ý gói trả góp này thì anh có thể cho bên em xin thông tin số điện thoại bên em hỗ trợ làm hồ sơ Online cho anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.084087,
      "id": "26345451",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mình mua trả góp được 20 ngày rồi.. vân tay ko nhạy có được đổi lại không và tính phí như thế nào",
      "answer": "Chào anh, nếu sản phẩm mình là sản phẩm mua mới tại  Thegioididong.com thì có thể 1 đổi 1 trong 1 tháng với sản phẩm lỗi anh nha!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.058881,
      "id": "19876701",
      "field_search": "question",
      "question": "E có mua góp con J7 Prime nhưng chưa góp xong. H e muốn đổi qua ip6 thì có đc k ad?",
      "answer": "Chào anh Nhân,Nếu anh góp J7 Prime với gói có lãi suất (trừ lãi suất 0%) thì anh có thể đổi sang góp máy khác nha. Anh vẫn giữ nguyên nợ vay trên hợp đồng, bù vào số tiền trả trước nếu giá máy thay đổi và chịu phí đổi trả. Để cụ thể hơn,  Anh vui lòng mang bộ sản phẩm (cáp, sạc,tai nghe,...), quà tặng (nếu có) đến siêu thị để nhân viên bên em hỗ trợ nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.056015,
      "id": "18099067",
      "field_search": "question",
      "question": "Em đang muốn mua ip6 32GB với hình thức trả góp nhưng lúc em làm giấy tờ trả góp họ nói em đang góp điện thoại trước chưa xong nên không thể mua được. Cho em hỏi là mình phải góp cái trước khoảng bao nhiêu tháng thi mới góp cái tiếp theo vậy ạ?",
      "answer": "Chào anh !  Nếu anh góp xong cái trước rồi thì anh vẫn có thể góp ngay cái mới đó anh, hoặc trong thời gian góp nhưng muốn góp thêm 1 sản phẩm thì vẫn được ạ. Trường hợp này anh vẫn có thể trả góp thêm 1 sản phẩm nữa nhưng anh cần chọn công ty tài chính khác để có tỉ lệ duyệt hồ sơ cao hơn anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}